
                      La verdad súper malísima demasiado ficticias y no tiene nada que ver con Kim possible y la serie terrible pérdida de tiempo nada que ver con la serie yo tengo 23 años y no es nada a lo que yo veía de Kim y creo que está película fue más echa para los niños de esta generación que conocen bien el programa y no para los que hace años veiamos estos programas
        
            